國際戰線 呼籲外國人不要在聖誕新年到港

香港係一個好危險既地方 大家一齊諗下有咩辦法叫全世界唔好黎

正視聽

香港警方綁架香港市民

kidnapping
In criminal law, kidnapping is the unlawful transportation, asportation and confinement of a person against their will.
以武力將任何人士在違反其意願下禁錮

不允許被害人隨意離開理大, 一旦嘗試離開, 警方使用武力阻止

文宣

推

大家集思廣益

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務